搞清楚，老衲雖然係藍絲，但老衲唔係支持香港警察，老衲支持深圳公安

衲dee一定支持雙曾

唔怪之得我喺深圳嘅公安朋友，都聽過連登老衲嘅大名，什麼洋臘腸呀，什麼人民醫院呀，他們都是老衲粉絲

仲有，呢排佢哋搞緊個乜春叫專治共享女人大行動，真係無得頂

我唔支持警察公安 但我支持納dee

返大陸食狗肉未

喺深圳市人民醫院屌緊共享女人

打咗科興未？

狗肉都未食過學咩人做反社會道德標準既連登仔。